![header](https://capsule-render.vercel.app/api?type=waving&color=gradient&height=256&section=header&text=Hello%20World!&fontSize=75&animation=fadeIn&fontAlignY=38&desc=Welcome%20to%20my%20GitLab%20profile!&descAlignY=51&descAlign=62)

### Привет, меня зовут Максим. Чаще всего меня узнают как «CleFer»

- 🔭 Веду активную работу над медицинским порталом и парочкой других проектов
- 🌱 Знаю PHP, JS
- 💬 Спросите меня о том, что будет завтра
- ⚡ Факт: нравятся грызуны

<p align="left">
<a href="https://t.me/clefer" target="blank"><img align="center" src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/82/Telegram_logo.svg" alt="narllkx" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://vk.com/clefer" target="blank"><img align="center" src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/21/VK.com-logo.svg" alt="narllkx" height="35" width="35" /></a>
</p>
